天瑞怪女人出沒

好多年啦喎

天瑞癲婆

同我同一座,成日同lift

日日唔同髮型

好多年啦喎
成日都見到佢

你又見到?

無返工果排成日見到佢...